加利尼維利同加歷查兩個死gay佬又喺度搞gay

兩個都姓加會唔會有血緣關係？

曼利一家親

G持

呢兩條友好識搵錢

利曼互含聯盟

加利佬控波

一本曼利